有有相熟或者好嘅中醫推拿

腰痛，盤骨位上少少痛，同埋瞓喺床側身都有少少痛，係咪應該睇中醫推拿定係睇鐵打？人生第一次腰呢啲位痛

利申：絲打

Pm me